[升級 轉plan] smt sales 請進

我用梗$96個限速3g plan
要到下年1月先完約
如果而家我想直接升級上去5gb 4g plan
有冇得咁做架？
咁原本個plan點算？
如果有 有冇介優惠介紹？